女朋友因爲啲小事嬲我 係唔係想分手..？

你至少要同佢捱多40年 你諗下

咁係唔係都死姐
係既，姐係佢唔愛我想分手
唔係既，屌，點捱多40年

推

help

佢有幾呷醋咪發幾大脾氣
唔愛你理撚得你有幾多女埋身咩

呷醋係會發脾氣嫁咩？

啱啊 愈愛你就愈嬲 女人係咁
唔愛先唔care

一個人呷醋又點會係嗰個人氹返人轉頭？
仲要send message 傾呢件事 佢未必會覺得你係講下笑想佢呷醋 好容易會誤解你個語氣態度係點 分分鐘佢覺得你覺得自己有女撩好開心所以嬲

明知少少事就嬲你仲激佢 你抵死

我係話我唔知佢會因為依啲小小事而嬲

但我係想佢哄我開心

係咪嫁姐係佢好愛我？

未下火姐 到聽日就冇事架啦 我話嘅

唔係你以為點

呢啲女人唔屌佢只會得寸進尺
一定要大大聲屌醒佢

我以為佢會嗲我叫我唔好理其他女仔

希望

屌到佢唔敢 （我自己諗下就得

其實我都覺得呷醋係應該會發脾氣
因為你對待嗰段關係係認真你先會發脾氣
嗲你叫你唔好 咁同呼籲式口號有咩分別
其實佢最聰明嘅做法應該係唔發脾氣
我諗係感情面前其實都好難控制自己
一係佢好愛你一係佢好真一係想同你分手囉

上面都有人講過 究竟點樣present件事真係好重要
可能態度呀小小字眼都已經可以差好遠

Btw祝樓主搵到真愛

我諗大部分女仔呷醋都係嬲咗先，想你哄返佢講話咩：緊係唔會理佢啦嗰啲

Ps比著我應該嬲一日以上

發脾氣咪呷醋既表現囉
男友花式自殺大賽？

自己攞嚟衰

男人老狗搞埋啲嘢咁女人嘅
分咗手真係抵你死

樓豬咁撚on9就唔好學人拍拖啦

真係忍唔住留言 樓主你真心好撚ON9
女人呷醋一定嬲 我覺得唔嬲反而你要睇路

假膠？
有女撩你 你覆咗人地 仲想你自己條女氹返你？

你都on99 ,幾歲呀?

其實係你自己多餘，做咩要 cap 圖，你好想覆嘅話覆完咪 del message, 竟然仲 share 埋比女朋友睇，前世未嘈過咩

係

你都弱撚智

成熟d啦
不過呢d野要錯過先學得到
利申：唔成熟所以啱啱分手
巴打 唔好步我後塵 如果你真係好愛你女朋友
你到時分手 一定會好後悔好後悔

到底你幾多歲
點解可以咁on9

終於明點解啲男人成日話唔明女人啲邏輯錯哂笑死我

我唔想覆 單純係想佢呷醋
點知咁大反應

後悔已經太遲啦，如果拍拖無耐，大家應該未有足夠“幽默感”開呢啲玩笑

繼續氹
氹到氹返為止

幼稚

好撚心你 男人老狗唔好攪小動作

氹咗咁耐都冇用 咁就比佢靜下囉既然佢都講到岀口 但好多時都係口不對心所以記住今晚臨瞓記得要揾下佢 問佢點

抵死

樓主幾大？

佢一日未話死心未話分手未話諗得好清楚

你都唔好放棄...
你都要諗衰仔